覺得香港之後會趨向新疆化定深圳化？

新疆化
-起集中營
-焚書坑儒
-進行思想控制
-唔比人生育
直至香港人對共產黨貼貼服服

深圳化
逐漸變返一個普通嘅中国城市
失去所有特區特色
起埋防火牆正式封網

以下開放自由討論

why not both

深圳化之後新疆化？

新疆化
因為深圳化只係對順民用，係中央眼中我地所有香港人(包括紅到黑既藍絲)都係分裂分子

經過最近加速主義之後
我都覺得係新疆化似啲

似西藏化多啲
殺藏人,政治領袖流亡海外
輸入大量支那低質文化

理閪佢，反正要做順民，除非200萬人起義。